外國遊客要回旅館，被警察盤問攔下，感到非常的慌恐

藍絲：一定係CIA或者MI6啦，身有屎先咁驚

仲黎香港都係抵死
講左攬炒

真係衰過中東

Twitter reddit 戰

係恐慌

狗真係狗
見到美國人態度差幾遠

狗：we doing something

手渣美國護照有閪屌時候到了

次次睇到啲警察講英文好幽默嘅又真係